freerider死全家

是咁的 我讀個科女仔比較少
自己男仔頭性格就同班男仔比較熟少少
就唔會同啲女同學有咩交流
佢地成日講是非好9煩 明明得幾條女仲要分化
但係一到做project個時 啲女仔就會塞比我做
仲要話：你真係好人啦
咁如果講出去嘅話因爲我無女仔朋友 就好易俾佢地成班女女bul
最後眼濕濕做通頂
好撚無助

求救mode

咩科

咁你唔同啲男仔一組 明知啲女係八婆咁你又一組
通常你呢種強調男仔頭唔鍾意同女仔玩嘅女先係最有問題

我係同啲男仔一組 條女係比人bul過泥 啲女仔暗地裏唔想要佢 但係佢地平時仲會傾下計
第二科就有個大陸妹專塞野俾我做
sor9完全唔覺自己有問題 至少無佢地咁撚假

Pe

佢仲要話我味set deadline比佢搞到佢交唔到
佢話要set好早幾日要提佢交 佢先會交
如果甘都係我問題嘅話點先係無問題

咁